# Лабораторная работа №2 

Разработать приложение графический редактор.
Программа должна позволять рисовать мышкой произвольную кривую, а так же геометрические фигуры: прямую линию, прямоугольник, круг, выбирать цвет фигуры.

Должна быть реализована панель инструментов для выбора фигуры и цвета, функция отмены последних нарисованных фигур.
Размер области рисования должен соответствовать размеру формы, которую можно менять.


Рисунки должны сохраняться в файл и загружаться из файла. Сохраняться должны примитивы, необходимо использовать сериализацию. (Прим. если  попробовать сериализовать Pen, то может и не получиться :) )
При реализации выбора фигуры требуется использование механизма делегатов.
По желанию можно реализовать ластик и другие инструменты.
